
                      Es absolutamente increíble leer las críticas negativas contra esta joya del cine.  El publico se ha vuelto idiota y ha perdido el cerebro si no ve a algun tipo vestido con traje y lanzando rayos. Supongo que cada uno está en su derecho de decir lo que le de la gana. A los que aun encuentran placer en una buena lectura y no se dejan las  pocas neuronas en twitter, a los que no son fans de Belen Esteban y la telebasura, por favon vayan a ver esa película. No se pierdan la impresionante actuación de James Galdolfini, por ejemplo. A Ray Liotta o Ben Mendelsonh, o Scoot McNairie
        
            